（慎入）我宣布養貓但唔裝網窗類既都係死仆街

你講得出貓自殺已經知你無腦啦，連個分別都未知係邊

做乜大火